為咗肥絲，特登開個AC

請問 “飛滋“ 呢個口語點來？

連登帳戶，對唔住。我錯

( Show Blocked User - 糯米啤 )

錯 係非滋

個post名押晒韻

求大師算命 最近黑仔到傻😭